全港罷交稅有無得諗

警犬到時無糧出

除非你無銀行戶口啦… 所以都係乖乖交稅養公安打鳩返自己

寄7.7支票玩九税局咪一樣，佢一日未審完條數，庫房一日都未入得錢

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK